劉細良指請停止討論毛澤東多謝日本仔，依家真正問題係中共借考試去洗腦

無忘日本侵華，大家一齊手撕蘿蔔頭

請停止討論大台良言論，依家個重點係留意返佢坐低左未

一人一信：何漢權畢業於國立臺灣大學歷史系

樓主可唔可以借地方pin?
大家用少少時間幫幫手